facebook廣告見到條女勁撚正

隻figure幾靚

又要打丁

邊間精神病院開live?

中國嗰啲你真係當睇AI繪圖算啦
咩都係假

有冇小妹咁正先